好鍾意你

迫自己去識其他人都無用
點算好

Ok

唔好理佢

給我一杯忘情水

我都係

試過

反正你一早枯死